{可持續進修基金} 有咩課程讀下好??

2萬蚊基金可以用想讀下D課程
有無人知香港有無Adobe 課程係用到CEF?
有興趣想學下用Premiere Pro
睇過AutoCAD 都好似幾唔錯

已經google過幾間機構, 唔知邊間比較好
純粹想學多樣野,同工作無關

唔係得$10,000咩?

自膠 原來依家加到$20,000

夾心唯一拎到fund既地方

fevawork.....
有堂試下,可以去試左再上
我見佢有重讀制,讀唔掂免費再repeat

autocad自己上youtube學la屌你

巴打有咩推介既YouTube Channel 先？
自學都不是問題，英文Channel 都聽得明
只係唔知邊個會由0開始教
我用Mac機有無唔同介面？

Fevawork同天行都睇過

天行 得AutoCAD / PS+AI有CEF

最想學既Premiere Pro就無

咩course多女讀

之前拎左一萬 可以再拎？

我都想知！ 留名

屌你老母,雖然陳墓波垃撚柒圾
但起財政預算案咪講撚得好清楚囉
屌你老味,撚唔撚識google下呀廢閪
就算嫌太長睇唔明,都睇下毒果同白粉報啦
一諗起要交稅資助你條盲毛讀書就火撚柒尻滾

學潛水